是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

飲健怡可樂仲肥

大快樂

邊度似

唔驚👍

白可同黑可有咩分別

白好飲啲 同加咗纖維

點解飲減肥可樂？又要做雞又要攞貞節牌坊

飲可樂梗係揀紅罐ORIGINAL架啦，最多咪做多啲運動

咁細塊豬扒 點夠配飯

同一款炸扒？

蝦同雞扒

14日唔開gym room 拳館

喂我食好冇？

我支持
我寧願飲200ml

你分咗手先

拉

樓豬九成係懶閪一隻

但係我好愛你

咩懶閪啫，咁大條羊鞭你都睇唔到？

通常話人懶，會話佢懶過隻閪，因為女人都通常懶啲，死魚唔郁都係女人，你幾時見過男人唔郁先？

就算佢有碌，都可以話佢懶過隻閪等佢慚愧下

81kg

邊間？

全部都係唔健康既野。
咁大兜飯食得曬？

食得好